[撐警assemble] 總之我就係支持香港政府同警察

送中，支持

暫緩，支持

壽終正寢，支持

警方壓力大，支持

最低武力，支持

警方開槍，支持

警方拉人，支持

警方放人，支持

政府譴責示威者，支持

元朗事件保衛家園，支持

政府譴責元朗暴徒，支持

警方醫院執法，支持

警方拉左警員，支持

總之我就係支持

*圖片同內文無關

敢唔敢入黎睇支持既言論

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係真正既支持

Push

你地肯離開同溫層

睇下啲異見人士既諗法未

支持

自己支持自己
對著塊鏡講一百次好過啦

你今日先知佢地係咁架咩